點解以前啲單刀好似必入咁？

而家單刀就好似50，50咁
你仲要驚唔入
係龍門勁咗，定啲前鋒弱咗？

龍門訓練埋識傳波 防守封位 紐亞係俵俵者

因為你睇highlight

利益多左
過數方便左

因為你睇以前d波全部係睇生涯精華

前鋒全面左 多左一班防守型前鋒

可能係呱，事源我睇馬勒當拿套記錄片，1986年世界盃，我見佢前鋒單刀絕殺嗰球好似必入咁

而家興單刀橫傳

之後而家睇歐冠，睇全場，里昂對拜仁，迪比同黑人好似好辛苦咁

咩料

以前啲前鋒會過埋龍門、宜家果啲射人

因為唔入嗰啲你唔記得，除非係費托洛賓嗰種

因為以前龍門唔興做清道夫工作

以前啲前鋒就真係淨射波
而家又要二傳駁腳拉空防守迫搶
用多咗力肌肉控制自然無咁好

正係而家企定定比人射？

你又啱喎，無力真係幾難射

擺明射尻你

紐亞真係令到啲前鋒把握力好似好差咁

以前一堆專才
宜家又要跑得快又要回防

你覺得專才好定係而家多功能好？

依家球員既覆蓋位置大左
就算走到單刀既位出黎都少左位起腳

以前d前鋒重視技術
依家d前鋒重視體質

專才觀賞性高啲
皇馬幾條a真係各有特色

我睇陳肇麒精華佢都必入啦

你睇精華咪勁
你要數大撚把啦
00年迪比亞路對法國 兩球黃金機會
05年軍刀歐聯決賽 射到離晒普

06年亨利 好多球失水準 比域陀華迪斯救晒

你睇大哨0:56都食左細哨球助攻

以前球星數量同宜家比
以前鬥罰球 鬥遠射 鬥出波
刺激好多

宜家前鋒射波未必勁
翼可以唔識出波 唔識長傳
中堅頂波未必屈

我估頂級球會新舊人都仲會五五
中游下游 宜家果班應該勁好多

呢啲太近代，我識緊196幾年嗰啲

196幾年太近代
當年現場睇Dixie Dean
真係射親都入

對曼果球已經無人提
個個都J對巴果球

睇龍門精華就會見到完全唔入既單刀同罰球

清英國人？
我當年現場睇李惠堂都係起親腳都死角

以前龍門唔會企咁出前鋒唔洗企咁落防守，而家個龍又出左前鋒接波個位後左爆上去都用多段力啦

好似D 人都話球皇jordan 都係球球入咁

依家有幾何單刀...

咁1986呢，都好似好過現代

又啱，而家一縮可以縮晒入自己禁區

又諗起希古恩

唔記得廢托?

都太新， 我當年親眼睇Meazza, Sindelar, 好撚勁， 一扭幾，射親都入

單刀易入的話，要門將來幹嘛？

當年我入場睇李惠堂，真係球球有

自膠打錯，想打1986世界盃

已前一見恩沙基單刀 就知佢入硬 當然未去到100% 但10球入面起碼入到8-9球

對住紐亞咁易單刀咩 條友走到出大禁區

單刀機會都唔比你清走左

大哨會過埋龍門

我諗係
以前比較著重個人技術 通常都會扭過埋龍門
依家講整體 講效率 前鋒唔一定好扭

記錄片成世既球皇片裏面再揀精華果幾球出黎 陳七都變C7啦

問題就係嗰個唔係老馬嚟，阿根廷唔知邊個前鋒，決賽對西德入絕殺球好似好輕鬆咁，完全無壓力

問下拉莫斯先

聯署支持封殺微信同TikTok

洛賓二次單刀咪衰左, 令荷蘭無左世盃

以前點樣必入

龍門範圍闊左好多
以前d龍死都唔出俾人睇定黎射
依家下下出到禁區頂
前鋒慢少少都出事

莫拉達

秒 此po已完

係
有啲出啲唔出啲既龍門多數比人入

其實佢唔係

運動已經發展得愈黎愈極限，而家經訓練後，足球已經進步過70 80年代果啲好多，比賽節奏快過果時 搶迫快過果時，龍門又識封位 體能又高 個個又要練大隻鬥身位，仲有連個波既設又輕咗好多

啲球員睇落咪成日失機咁囉 都唔止單刀，因為有時個波高速飛埋嚟，大家全速跑緊，做前鋒既，真係hi大力少少個波都彈高咗，所以而家睇親波先會睇落成日有好大既失機咁，史達寧果種就另計啦

以前係訓練撲波
依家發現打鳩個前鋒阻單刀好D
所以轉晒做捉人唔捉波

建議睇龍門highlight

我當年係莫斯科睇耶辛
撲哂全部單刀、12碼

講好數 一定要入

冇睇過而前簡尼，舒米高個啲撲單刀？

問過巴神未？

呢場我有睇現場 馬勒當拿miss左三個單刀

sor，我自膠，我唔應該現代波睇全場
舊時波睇精華，自膠

把握力差到咁無人話？

以前巴迪goal一單刀都知道實係等喺個網內執返個波出嚟

摩佬講過佢最驚既前鋒係恩沙基
當年A米對皇馬 佢咁講完
恩沙基就連入2粒俾佢睇

恩沙基 無視越位

秒到樓主駁唔到

無可否認
我睇以前80年代尾波係精華

仲要恩沙基個時個歲數 家陣有幾多個做到

真係
以前界外球都有專才

咩料，有無例子？

以前史篤城仲有個叫素頓又係好撚勁
次次界外球好似角球咁

因為只有一個朗拿度

紐亞？ 單刀？ 前鋒？

我呢個翼黎

我諗起上個個留言，唔係專科嗰個

收皮啦仆街

痴情？

情你老媽

推左/推右=過硬

如果單刀必入 點解舊人d數據廢美C兩個現代人咁多

因為屎達寧同沙拿單刀真係廢

頓哥

真朗=外星人

佢真係外星人黎

而家有埋丁力

果下接應長傳勁到，直接秒控倒個波……